是靚果 Royal級青芒

你地唔會買到

曬命師

切到咁

青芒師

特秀師

要識人先訂到

royal師

無氣炸過點食呀

氣炸師

點先買到

你地買唔到的

起邊度執返黎架？

唔熟

熟哂
呢隻熟哂都係青色

作嘔

炸青芒

究竟印仔是咪李慧琼個仔

似唔似印度芒味？